搭飛機真係舒服 隻腳周圍放

小姐你坐到咁舒服既

四眼仔唔見樣 我唔遮啦

屌你老母

打飛機都得啦

個位有人定點？
我睇圖唔覺有乜問題
我一上機都除鞋，對鞋入鞋袋放head locker
就咁着襪直到落機
又唔係long上人地到，有咩問題

冇人
阻到你出去咩？
我瞓埋成排添啦會

樓主幾大

係日本坐返香港 好多日本妹都係咁
無問題 唔臭就得

同問，樓主咁都有得入會唔會太睇唔開？

樓主第一次搭飛機 大家原諒佢 :（

冇人坐冇影響人有咩問題

我覺得唔似
係佢難得影到樣野上連登
作個故仔都要po上嚟

仲以為放對腳上你大脾

兒登確定

我上次飛英國後面條死法國妹
直情擺佢隻腳上我個頭後面
仲要有腳臭
嬲撚到我直接講英文+廣東話屌鳩柒佢

樓主呢啲細case 無整到人就算啦

如果係靚女，冇問題，最好放埋上我到

上次見個阿差喺新幹線又係咁坐

又無阻到人，你有咩資格嘈，擺上人網又當自己太平陽警察

洋

樓主係咪第一次坐飛機

第一次坐飛機？

最近連登仔係咪又低質左

對面條女因乜事用隻手揞住

岩岩開燈訓醒捽下塊面姐

你對腳臭到條女掩面